(文宣)屋企有用wi-fi嘅全部同我入嚟

好似我咁將你哋嘅wi-fi名改做唔同嘅標語， 反正wi-fi都24小時開住， 不如散播出去， 又可以知道自己附近有冇同路人， 有嘅又可以準時十點一齊大嗌

推

又幾過癮喎

可以貼你嘅成品上嚟分享

冇人理你呀

走啦

一個5g，一個2.4g

只要棟樓有其他客人過嚟，想用wi-fi就一定見到啲標語冇得避

我將手提電話個wifi名都改埋

經過遊客區就放出嚟畀啲遊客搵下囉

即改!!!!!!!

Ok wo

一早整左，不過我係打林鄭下台

netgear 點改中文 SSID

有得諗喎, 其實可以長期放出來,只要set咗密碼 ,人哋用唔到你啲數據, 但又可以宣傳下。

幾好

打free Hong kong都得

上網google, 原來 R7000 轉唔到中文 SSID
Free Hong Kong

可以唔洗改自己本身個wifi 名
有啲 router 可以加多幾個 SSID 做 broadcast

我set咗四個

打倒共產黨

幾好喎

仲有 "親, 民主是個好東西"
其實平平地買返個流動 wifi ap, 響街度放 都得

已改
Free Hong Kong

講真如果咁啱附近鄰居都改咗一樣名，有friend要攞wifi密碼黎咪要逐個逐個試

到時你可以加啲icon落去都得呀

咩係wi-fi

我意思係有機會懵懵地冇為意

再點轉阿

怕比人hack 所以隱藏左ssid

唔錯啵

ASUS WIFI可以用咩方法改名

中文唔得都可以用英文㗎

push

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

Good